ielts speaking拎左9

真係無心拎9, 上上星期日去考 G ，因為移民，但鬼婆無啦啦問我點返學，之後我話I go to school by bus.....真心佢笑左出黎

拉

pull

個speaking 其實好流吓
如果個話題開得好 成績真係會好大影響

我上次考
我本身唔係好sporty但係著到好sporty
之後吹運動.....

有試過，佢問，你住個城市點家。。。我唔識答，個次我拎六

"this city is dying"

岩岩考完speaking
想問part 2 3 個考官成日打斷
問多左幾題延伸性問題 係咪衰左？
求解答

立即9分

G同A差好多wor ching